【冇人識你】柒頭鹿含去獌訓練基地 網民：男定女？

中國藝人鹿晗日前造訪曼聯訓練基地，探班正在備戰的曼聯眾將。然而這次曼聯行也在社交媒體上掀起了熱議。

作為曼聯球迷，鹿晗一直表達著對足球、對曼聯的喜愛，而這次造訪曼聯訓練場，曼聯官方也在社交媒體上po出鹿晗和曼聯大將普巴、迪基亞、史摩寧、馬達合照的照片。然而這條社交媒體也引發了球迷的評論熱潮。

在評論區中，有人發問：「哈哈……這是個男孩？……還是個女孩？」這條評論目前獲得了超過1000次的點讚。

不知是有意還是無意，有人還錯把鹿晗認作成龍。一位球迷評論：「成龍也支持曼聯？哇！」

還有人把鹿晗認成了曾效力曼聯的南韓名將朴智星：「歡迎回來！朴智星！」「照片里這是朴智星嗎？我覺得我認出他來了。看見他回到曼聯真好，他以前可是個出色的球員。」

除了對鹿晗的好奇，也有球迷評論：「這個鹿晗能頂替盧卡古出任前鋒嗎？」

面對評論區的一些負面言論，也有人站出來解釋和回應，有中國粉絲通過評論向外國球迷介紹鹿晗同曼聯和足球的情結，也有人為鹿晗鳴不平。一位球迷在評論中表示：「哇！這麼多無知愚昧的人，這麼多種族主義言論，這麼多歧視同性戀的人——曼聯為有你們這樣的粉絲而感到羞恥。」

（長歌）

笑到仆街
Source：

Can he replace Lukaku upfront?

乜水黎

朴智星都算
成龍真係好離譜

一位球迷在評論中表示：「哇！這麼多無知愚昧的人，這麼多種族主義言論，這麼多歧視同性戀的人——曼聯為有你們這樣的粉絲而感到羞恥。」

曲線笑佢似Gay佬

其實朴智星都好離譜

成龍果句擺明係歧視

面對評論區的一些負面言論，也有人站出來解釋和回應，有中國粉絲通過評論向外國球迷介紹鹿晗同曼聯和足球的情結，也有人為鹿晗鳴不平。

慳撚啲啦傻閪大陸妹
無撚人想知呀

係香港見到大隻黑人都笑佢似lukaku啦
見到天津你又諗起咩? 甘津同大爆炸囉

甘栗

發覺D鬼佬唔知D亞洲人乜水就會鳩UP問佢係咪成蟲

其實咪同香港人話d黑人個個一樣樣一樣

racist

呢個真係心諗做鳩